有冇文宣group 巴（726 機場

可唔可以有旅遊警報做主題
講元朗同警暴嘅單張
做返啲比遊客
拎住嚟講方便啲

同埋有少量設計經驗
but寫嘢唔得
有冇文宣group/channel可以加

推
光復香港

推

推

平時有做文宣，但英文唔好，所以要求下

唔好只直講5大訴求

佢哋無太切身感受

旅遊警示 警黑合作 香港唔再係安全city
係最好嘅設入點！
之後先兜彎話一切原於香港人反送中 中央同香港政府打壓

咁嘅論述佢哋會感覺切身好多！

推！！